有冇人對國家好有離心力

🤔

但幗國對我地好有萬有引力

蟈國!

離心力=向心力

就來fing出去?

樓主應該無讀過physics

俾你估中咗😤